[推上報] 前線黑警甴自爆 以行動編號投訴黑警係「哂氣」

右上角現實時間22:43開始
「要投訴就去投訴啦，行動編號係到，哂氣既」
仲自爆埋平時係有亂打人
:「要打你就唔係咁啦」 (22:4３左右)

push

推

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

仆街⋯⋯正一畜牲毅進仔！

咁上次1/1/2020許智峯一讀行動編號班狗又縮沙？

警甴一定要死全家

投訴唔到唔代表無後果

有咩後果想知

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

不能麻木

其實真係無後果
- 著軍裝個陣根本唔會有人埋身
- 收工個陣亦都無人會夠膽去私了
- 高層攬佢 咩犯法野都做得 唔會受法律制裁

可能驚咩呢?
- 個樣同個名揚開左 搞鳩佢屋企人
- 係本地就惡 要出境個陣唔知道其他國家會唔會針對警犬職業

無喇

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

狗隊根本唔會透露下屬個名
點樣將行動呼號同身份扣連起嚟

好似爆眼個印尼記者咁
有晒片做證據
啲狗都唔肯交名出嚟啦

所以正確嘅方向係要求班狗除口罩
唔係滿足於所謂嘅行動呼號

有無考慮係岀國後有人招待佢地？尢其係東南亞國家

Push

豬蛇走得太前

買凶洗咩去到東南亞
兒燈仔上網吹水就叻
講到私了真喺得啖笑

推佢個仆街含家產

鄺仔黎架

，

投訴有用 專家小組就唔會退出啦
整理好啲彈藥 比美國今年寫報告可能仲實際

鬼唔知咩

咪一早爆咗同一個number 同時有幾個人帶住係身囉

之前已經出現過㗎啦 就算比你去投訴 咪又係自己人查自己人

人地明顯係全港最大型黑社會啦

p

瞓主瞓咗幾耐

班狗就係咁仆街

我覺得係唔係哂氣係睇個人
有人想升同有人唔想升

嬲完

含撚編號係成隊一樣, 搵唔到 specific 邊隻黑狗, 所以投訴係冇用
黑狗做嘢狗閪一向都係咁㗎啦

記住先啦屌 緊係死都話無用先啦

721 811 831 101 1112 陳彥霖，周梓樂，6⃣️xxx屍體 7xx失蹤手足，仲要加人工，加津貼，大家要記住呢啲事，無忘初衷！五大訴求，缺一不可！

Sorry

我淨係知東南亞食飯好平

許智勇嚟

Pppp

推行動

=====================

有個手足好癲
一人演繹多種樂器合奏<榮光>

入嚟幫幫手推

我地知還我地知
佢自爆係另一回事